[莫縮叔台] 七日死 (NDS)

[莫縮叔台] 七日死 (NDS)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

ナナシ ノ ゲエム，又被稱為「無名遊戲」或「七日死」，是SQUARE ENIX推出的NDS恐怖遊戲，故事內容簡單來說有點像七夜怪談，描述一個受到詛咒的掌機遊戲在玩家之間流傳著，玩過這個遊戲的人會在7天內死亡。

========================
莫縮叔Facebook Page: